<resources>
    <!--General Strings-->
    <string name="app_name" translatable="false">Susi</string>
    <string name="send_msg_hint">Preguntá a Susi Something..</string>
    <string name="action_settings">Ajustes</string>
    <string name="action_wall_settings">Papel tapiz</string>
    <string name="action_share">Compartir</string>
    <string name="action_log_out">Cerrar sesión</string>
    <string name="action_login">Iniciar sesión</string>
    <string name="settings_title">Configuraciones Chat</string>
    <string name="server_settings_title">Configuración Servidor</string>
    <string name="server_pref">Seleccione Servidor</string>
    <string name="server_select_summary">Seleccione servidor de backend para aplicación.</string>
    <string name="search">Buscar</string>
    <string name="select_background">Seleccionar fondo</string>
    <string name="background_no_wall">no_wall</string>
    <string name="id">id</string>
    <string name="no_internet_connection">Conexión a Internet No Disponible!!</string>
    <string name="updated_successfully">actualizado exitosamente!</string>
    <string name="content" translatable="false">contenido</string>
    <string name="not_found">No Encontrado</string>
    <string name="nothing_up_matches_your_query">Nada arriba que coincida con tu consulta</string>
    <string name="nothing_down_matches_your_query">Nada abajo que coincida con tu consulta</string>
    <string name="send_message">Enviando el mensaje</string>
    <string name="hint_voice_input">Di algo...</string>
    <string name="dialog_retrieve_messages_title">Recuperar mensajes antiguos...</string>
    <string name="hotword_success">Hotword detectado</string>
    <string name="custom_server">servidor personalizado</string>
    <string name="settings_visit_website">Visita la página web</string>
    <string name="voice_welcome">¡Hola! ¿Como puedo ayudarte?</string>

    <string name="activity_executed_key" translatable="false">activity_executed</string>
    <string name="anonymous_logged_in_key" translatable="false">anonymous_logged_in</string>
    <string name="susi_server_selected_key" translatable="false">is_susi_server_selected</string>
    <string name="notify_user_key" translatable="false">notify_user</string>
    <string name="email_not_registered">El correo electrónico que ha introducido no se ha registrado con nosotros. Inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="email_not_registered_title">registro de email</string>

    <string name="signup">Gracias por registrarte</string>
    <string name="signup_msg">Hemos enviado un correo electrónico a la dirección que proporcionó. Por favor, utilice el
Enlace de confirmación para activar su cuenta e iniciar sesión en susi.</string>
    <string name="email_invalid">El correo electrónico que ingresaste no parece pertenecer a una cuenta.
        Comprueba tu correo electrónico y vuelve a intentarlo.</string>
    <string name="password_invalid">La contraseña que ha ingresado es incorrecta. Vuelve a intentarlo.</string>
    <string name="forgot_password_mail_sent">Email enviado</string>
    <string name="terms_condition">Términos y Condiciones</string>

    <string name="websearchnull">No se han encontrado resultados</string>
    <string name="error_email">La dirección de correo ya existe</string>
    <string name="error_msg">Por favor utilice la opción de olvido contraseña, si no recuerda su contraseña</string>
    <string name="password_invalid_title">Contraseña Invalida</string>
    <string name="exit">Oprima nuevamente para salir</string>
    <string name="message_copied">Mensaje copiado</string>
    <string name="error_cancelling_signUp_process_text">¿Estás seguro, quieres detener el proceso de registro? No podrás utilizar la aplicación Susi sin una cuenta.</string>
    <string name="error_skipping_signUp_process_text">Esto cancelará el proceso de registro y te redirigirá a la página de chat.</string>
    <string name="dialog_skip_sign_up">Omitir Registrarse?</string>

    <!-- Strings for Using Enter as Send Preference and Speech Output-->
    <string name="settings_enterPreference_summary">Enviar mensaje haciendo clic en el botón Entrar en el teclado</string>
    <string name="settings_micPreference_summary">Habilitar mic para dar entrada de voz</string>
    <string name="settings_speechPreference_summary">Activar salida de voz sólo para entrada de voz</string>
    <string name="settings_speechAlwaysPreference_summary">Habilitar salida de voz independientemente del tipo de entrada</string>
    <string name="settings_hotwordPreference_summary">Habilitar la Detección de Hotword para interactuar con Susi en el modo manos libres</string>
    <string name="settings_speechPreference_label">Salida de voz</string>
    <string name="settings_speechAlways_label">Salida de voz siempre ON</string>
    <string name="settings_enterPreference_label">Introducir como Enviar</string>
    <string name="setting_mic_input">Entrada de micrófono</string>
    <string name="setting_hotword_detection">Detección de Hotword (Beta)</string>
    <string name="hello_world">Hola Mundo!</string>
    <string name="speech_prompt">Di algo&#8230;</string>
    <string name="speech_not_supported">¡Lo siento! Su dispositivo no admite la entrada de voz</string>
    <string name="tap_on_mic">Grifo el mic para hablar</string>
    <string name="know_more">Saber más</string>

    <!--Error Messages-->
    <string name="error_crop_not_supported">Lo sentimos - su dispositivo no es compatible con la acción de cultivo!</string>
    <string name="error_occurred_try_again">Ocurrió un error. Inténtalo de nuevo!</string>
    <string name="error_invalid_token">Token de acceso no válido!</string>
    <string name="error_internet_connectivity">Problema de conectividad a Internet!</string>
    <string name="error_hotword">Lo sentimos, la detección de Hotword no es compatible con tu teléfono.</string>
    <string name="error_rating">Incapaz de tarifa habilidad. Algunos error ha ocurrido.</string>

    <!--Material Dialog-->
    <string name="dialog_action_complete">Completa Acción Usando</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="password">Contraseña</string>
    <string name="confirm_password">Confirmar Contraseña</string>
    <string name="new_password">Nueva Contraseña</string>
    <string name="current_password">Contraseña Actual</string>
    <string name="sign_up">Regístrate</string>
    <string name="pass_validation_text">La contraseña debe tener al menos ocho caracteres que contengan al menos un carácter especial, un número y una letra mayúscula</string>
    <string name="log_in">Iniciar sesión</string>
    <string name="field_cannot_be_empty">Este campo no puede estar vacío</string>
    <string name="email_cannot_be_empty">El correo electrónico no puede estar vacío</string>
    <string name="password_cannot_be_empty">La contraseña no puede estar vacía</string>
    <string name="accept_terms_and_conditions">Debes aceptar los términos y condiciones para registrarte.</string>
    <string name="accept_terms_conditions">Acepto los términos y condiciones</string>
    <string name="url_cannot_be_empty">La URL no puede estar vacía</string>
    <string name="copy_items">Copia</string>
    <string name="share_items">Compartir</string>
    <string name="sample_website_description">Muestra de texto extraído de un sitio web</string>
    <string name="sample_website_headline">Website Sample Headline</string>
    <string name="sample_website_link">Enlace de página web</string>
    <string-array name="dialog_complete_action_items">
        <item>1. Galería</item>
        <item>2. Sin fondo de pantalla</item>
    </string-array>

    <!-- Login Screen-->
    <string name="activity_login_log_in">Iniciar sesión</string>
    <string name="activity_login_sing_up">Regístrate</string>
    <string name="activity_login_forgot_pass">Olvidó Contraseña?</string>
    <string name="activity_login_sign_up">Inscríbase en SUSI</string>
    <string name="activity_login_skip">Omitir</string>
    <string name="unknown_answer">No lo sé.</string>
    <string name="settings_mic">Ajustes del Mic</string>
    <string name="settings_speech">Configuración de Voz</string>
    <string name="settings_misc">Diverso</string>
    <string name="Language">Idioma</string>
    <string name="action_select_language">Selecciona un Idioma</string>

    <!-- Login Activity-->
    <string name="invalid_url">URL invalida</string>
    <string name="unknown_host_exception">Excepción de host desconocido</string>
    <string name="internet_connection_prompt">Por favor revise su conexión a internet</string>
    <string name="login">Iniciar sesión...</string>
    <string name="signing_up">Regístrate...</string>
    <string name="first_time">FIRST_TIME</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="invalid_email">Email inválido</string>
    <string name="email_invalid_title">Email incorrecto</string>

    <!-- Settings Activity-->
    <string name="server_change_prompt">Por favor inicia sesión nuevamente para cambiar servidor de susi</string>
    <string name="loading">Cargando...</string>
    <string name="Continue">Continuar</string>
    <string name="retry"> Volver a intentar</string>
    <string name="error">Error</string>
    <string name="yes">Sí</string>
    <string name="no">No</string>

    <string name="email_id_input">Ingrese su ID de correo electrónico</string>
    <string name="reset">Restablecer la contraseña</string>
    <string name="reset_pass_activity">Restablecer la contraseña</string>
    <string name="wrong_password">Fallado. Inténtalo de nuevo</string>
    <string name="error_password_matching">Las contraseñas no coinciden</string>
    <string name="pass_change_dialog">Cambiando tu contraseña. Por favor espera</string>
    <string name="forgot_pass_activity">Olvidó Contraseña?</string>
    <string name="email_pass_not_exists">El correo electrónico no existe. Asegúrese de haber ingresado correctamente su correo electrónico.</string>
    <string name="email_token_string_message">Introduzca el token de acceso válido que se envió a su ID de correo electrónico.</string>
    <string name="pref_rate_title">Calificar Habilidad</string>
    <string name="pref_rate_summary">Valora aplicación SUSI en playstore</string>
    <string name="pref_share_title">Compartir SUSI</string>
    <string name="pref_share_summary">Compartir SUSI App con tus amigos.</string>

    <!--Share App strings-->
    <string name="promo_msg_template">Oye, prueba esto! - %s . Lo amarás!</string>
    <string name="error_msg_retry">Por favor, vuelva a intentarlo</string>
    <string name="logout">Logout</string>

    <!--Privacy -->
    <string name="privacy_welcome">Bienvenidos a SUSI.AI</string>
    <string name="privacy_welcome_details">Gracias por utilizar nuestros productos y servicios ("Servicios"). Los servicios son proporcionados por SUSI Inc. ("SUSI"), ubicado en 93 Mau Than, Can Tho City, Vietnam Al utilizar nuestros Servicios, usted acepta estos términos. Por favor léalos cuidadosamente.</string>
    <string name="privacy_services">Usando Nuestros Servicios</string>
    <string name="privacy_services_details"> Debe seguir todas las políticas puestas a su disposición en los Servicios.
        \nNo maltrate nuestros servicios. Por ejemplo, no interfiera con nuestros Servicios ni intente acceder a ellos utilizando un método que no sea la interfaz y las instrucciones que proporcionamos. Puede usar nuestros Servicios solo según lo permitido por la ley, incluidas las leyes y regulaciones de control de exportación y reexportación aplicables. Podemos suspender o dejar de proporcionarle nuestros Servicios si no cumple con nuestros términos o políticas o si estamos investigando una conducta sospechosa.
        \nEl uso de nuestros Servicios no le otorga la propiedad de ningún derecho de propiedad intelectual sobre nuestros Servicios o el contenido al que accede. No puede utilizar el contenido de nuestros Servicios a menos que obtenga el permiso de su propietario o esté permitido por la ley. Estos términos no le otorgan el derecho de utilizar cualquier marca o logotipo utilizado en nuestros Servicios. No elimine, oculte ni altere ningún aviso legal que aparezca en nuestros Servicios o junto con ellos.
        \nNuestros servicios muestran contenido que no es de SUSI. Este contenido es responsabilidad exclusiva de la entidad que lo pone a disposición. Podemos revisar el contenido para determinar si es ilegal o viola nuestras políticas, y podemos eliminar o negarnos a mostrar contenido que creemos razonablemente que viola nuestras políticas o la ley. Pero eso no significa necesariamente que revisemos el contenido, así que, por favor, no asuma que lo hacemos.
        \nEn relación con su uso de los Servicios, podemos enviarle anuncios de servicio, mensajes administrativos y otra información. Usted puede optar por salir de algunas de esas comunicaciones.
        \nAlgunos de nuestros servicios están disponibles en dispositivos móviles. No use dichos Servicios de una manera que lo distraiga y le impida obedecer las leyes de tráfico o seguridad.
</string>
    <string name="privacy_susi_account">Tu cuenta de SUSI</string>
    <string name="privacy_susi_account_details">Es posible que necesite una cuenta de SUSI para utilizar algunos de nuestros servicios. Puede crear su propia cuenta de SUSI, o un administrador, como su empleador o institución educativa, le puede asignar su cuenta de SUSI. Si está utilizando una cuenta de SUSI asignada por un administrador, pueden aplicarse términos diferentes o adicionales y su administrador puede acceder o deshabilitar su cuenta.
        \nPara proteger su cuenta de SUSI, mantenga su contraseña confidencial. Usted es responsable de la actividad que ocurre en oa través de su cuenta de SUSI. Intente no reutilizar la contraseña de su cuenta SUSI en aplicaciones de terceros. Si se entera de un uso no autorizado de su contraseña o cuenta de SUSI, cambie su contraseña y tome medidas para proteger su cuenta. </string>
    <string name="privacy_copyright">Privacidad y protección de derechos de autor</string>
    <string name="privacy_copyright_details">SLas políticas de privacidad de USI aseguran que sus datos personales estén seguros y protegidos. Al utilizar nuestros Servicios, usted acepta que SUSI puede usar dichos datos de acuerdo con nuestras políticas de privacidad.
        \n Respondemos a las notificaciones de supuestas infracciones de derechos de autor y cancelamos las cuentas de los infractores reincidentes. Si cree que alguien está violando sus derechos de autor y desea notificarnos, puede encontrar información sobre cómo enviar notificaciones y la política de SUSI sobre cómo responder a las notificaciones en nuestro sitio web.</string>
    <string name="privacy_content">Su contenido en nuestros servicios</string>
    <string name="privacy_content_details">Algunos de nuestros Servicios le permiten cargar, enviar, almacenar, enviar o recibir contenido. Usted conserva la propiedad de cualquier derecho de propiedad intelectual que posea en ese contenido. En definitiva, lo que te pertenece sigue siendo tuyo.
        \nCuando usted carga, envía, almacena, envía o recibe contenido a través de nuestros Servicios, otorga a SUSI (y a aquellos con quienes trabajamos) una licencia mundial para usar, alojar, almacenar, reproducir, modificar y crear trabajos derivados (como los resultantes de las traducciones, adaptaciones u otros cambios que hacemos para que su contenido funcione mejor con nuestros Servicios), comuníquese, publique, realice públicamente, muestre y distribuya públicamente dicho contenido. Los derechos que otorga en la licencia son para el propósito limitado de operar, promover y mejorar nuestros Servicios, y para desarrollar otros nuevos. Esta licencia continúa incluso si deja de usar nuestros Servicios (por ejemplo, para una lista de empresas que ha agregado a SUSI Maps). Es posible que algunos Servicios le ofrezcan formas de acceder y eliminar el contenido que se ha proporcionado a ese Servicio. Además, en algunos de nuestros Servicios, hay términos o configuraciones que limitan el alcance de nuestro uso del contenido enviado en esos Servicios. Asegúrese de tener los derechos necesarios para otorgar una licencia para cualquier contenido que envíe a nuestros Servicios.
        \nSi tiene una cuenta de SUSI, podemos mostrar el nombre de su perfil, la foto del perfil y las acciones que realiza en SUSI o en aplicaciones de terceros conectadas a su cuenta de SUSI en nuestros Servicios, incluida la visualización en anuncios y otros contextos comerciales. Respetaremos las opciones que tome para limitar los ajustes de compartición o visibilidad en su cuenta SUSI.
</string>
    <string name="privacy_software">Acerca del software en nuestros servicios</string>
    <string name="privacy_software_details">Cuando un Servicio requiere o incluye software descargable, el software puede actualizarse automáticamente en su dispositivo una vez que haya disponible una nueva versión o función. Algunos Servicios pueden permitirle ajustar la configuración de actualización automática.
        \nSUSI le otorga una licencia personal, mundial, libre de regalías, no asignable y no exclusiva para usar el software que le proporciona SUSI como parte de los Servicios. Esta licencia tiene el único propósito de permitirle usar y disfrutar de los beneficios de los Servicios proporcionados por SUSI, de la manera permitida por estos términos.
        \nLa mayoría de nuestros servicios se ofrecen a través de software libre y / o software de código abierto. Puede copiar, modificar, distribuir, vender o arrendar estas aplicaciones y compartir el código fuente de ese software como se indica en el Acuerdo de licencia provisto con el Software.
</string>
    <string name="privacy_modify">Modificando y terminando nuestros servicios</string>
    <string name="privacy_modify_details">Estamos constantemente cambiando y mejorando nuestros servicios. Podemos agregar o eliminar funcionalidades o características, y podemos suspender o detener un Servicio por completo.
        \nUsted puede dejar de usar nuestros Servicios en cualquier momento. SUSI también puede dejar de proporcionarle Servicios, o agregar o crear nuevos límites a nuestros Servicios en cualquier momento.
        \n Creemos que usted es dueño de sus datos y que preservar su acceso a dichos datos es importante. Si descontinuamos un Servicio, cuando sea razonablemente posible, le daremos un aviso anticipado razonable y la oportunidad de obtener información de ese Servicio.</string>
    <string name="privacy_warranty">Nuestras garantías y exenciones de responsabilidad</string>
    <string name="privacy_warranty_details">Proporcionamos nuestros servicios con un nivel razonable de habilidad y cuidado y esperamos que disfrute al usarlos. Pero hay ciertas cosas que no prometemos sobre nuestros Servicios.
        \n Además de lo expresamente establecido en estos términos o términos adicionales, ni SUSI ni sus proveedores o distribuidores hacen promesas específicas sobre los Servicios. Por ejemplo, no asumimos ningún compromiso sobre el contenido de los Servicios, las funciones específicas de los Servicios o su confiabilidad, disponibilidad o capacidad para satisfacer sus necesidades. Proporcionamos los Servicios "tal cual".
        \nAlgunas jurisdicciones ofrecen ciertas garantías, como la garantía implícita de comercialización, idoneidad para un propósito particular y no infracción. En la medida permitida por la ley, excluimos todas las garantías.
</string>
    <string name="privacy_liability">Responsabilidad por nuestros servicios</string>
    <string name="privacy_liability_details">Cuando lo permita la ley, SUSI y los proveedores y distribuidores de SUSI no serán responsables de la pérdida de beneficios, ingresos o datos, pérdidas financieras o daños indirectos, especiales, consecuentes, ejemplares o punitivos.
        \n En la medida permitida por la ley, la responsabilidad total de SUSI, y sus proveedores y distribuidores, por cualquier reclamo bajo estos términos, incluidas las garantías implícitas, se limita al monto que nos pagó para usar los Servicios (o Elija, para suministrarle nuevamente los Servicios).
        \n En todos los casos, SUSI, y sus proveedores y distribuidores no serán responsables de ninguna pérdida o daño que no sea razonablemente previsible.
        \n Reconocemos que en algunos países, es posible que tenga derechos legales como consumidor. Si está utilizando los Servicios para un propósito personal, entonces nada en estos términos o términos adicionales limita los derechos legales de los consumidores que no pueden ser renunciados por contrato.</string>
    <string name="privacy_business">Usos comerciales de nuestros servicios.</string>
    <string name="privacy_business_details"> cerca y enchufado a un enchufe de pared</string>
    <string name="privacy_about">Sobre estos terminos</string>
    <string name="privacy_about_details">Podemos modificar estos términos o cualquier término adicional que se aplique a un Servicio para, por ejemplo, reflejar cambios en la ley o cambios en nuestros Servicios. Debes mirar los términos regularmente. Publicaremos un aviso de modificaciones a estos términos en la página. Publicaremos un aviso de los términos adicionales modificados en el Servicio correspondiente. Los cambios no se aplicarán de manera retroactiva y entrarán en vigencia a más tardar catorce días después de su publicación. Sin embargo, los cambios que abordan nuevas funciones para un Servicio o los cambios realizados por razones legales serán efectivos de inmediato. Si no está de acuerdo con los términos modificados para un Servicio, debe interrumpir su uso de ese Servicio.
        \nSi hay un conflicto entre estos términos y los términos adicionales, los términos adicionales controlarán ese conflicto. Estos términos controlan la relación entre SUSI y usted. No crean derechos de terceros beneficiarios.
        \nSi no cumple con estos términos y no tomamos medidas de inmediato, no significa que estamos renunciando a ningún derecho que podamos tener (como tomar medidas en el futuro).
        \nSi resulta que un término en particular no es ejecutable, no afectará ningún otro término.
        \nUsted acepta que las leyes de Can Tho, Viet Nam se aplicarán a cualquier disputa que surja de o se relacione con estos términos o los Servicios. Todas las reclamaciones que surjan de o estén relacionadas con estos términos o los servicios se litigarán exclusivamente en los tribunales de Can Tho City, Viet Nam, y usted y SUSI aceptan la jurisdicción personal de dichos tribunales.
        \nPara obtener información sobre cómo ponerse en contacto con SUSI, visite nuestra página de contacto.</string>
    <string name="menu_item_privacy">Intimidad</string>
    <string name="device_help">Escolha a rede Wi-Fi que você gostaria de usar com seu alto-falante inteligente.zzzzz</string>
    <string name="message_no_skills_found">nenhuma habilidade encontrada</string>
    <string name="query_language">Linguagem de consulta</string>
    <string name="wifi_access_message">Para pesquisar as redes disponíveis, ative o Wi-Fi</string>
    <string name="see_all_reviews">ver todos os comentários</string>
    <string name="report_skill">marcado como inapropriado</string>
    <string name="change_voice_summary">Altere as configurações de texto para fala a partir daqui para alterar a voz.</string>
    <string name="slide_1_title">iniciar sesión</string>
    <string name="dialog_cancel_sign_up">cancelar registro?</string>
    <string name="api_key_not_set">CLAVE API no establecida</string>
    <string name="auth_success">Credenciales de autenticación enviadas con éxito!</string>
    <string name="how_can_i_help">como puedo ayudarte ?</string>
    <string name="wifi_error">No se han enviado las credenciales de wifi. Inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="wifi_success">Credenciales wifi enviadas con éxito!</string>
    <string name="setup_tut">Si está configurando un nuevo dispositivo, asegúrese de que esté</string>
    <string name="action_select_tts_language">Seleccione un lenguaje de motor de texto a voz</string>
    <string name="action_select_query_language">Seleccione un idioma de consulta</string>
    <string name="toast_thank_for_rating">Gracias por calificar esta habilidad</string>
    <string name="thanks_wifi">Gracias por ingresar a las credenciales de Wi-Fi</string>
    <string name="try_it">Intentalo</string>
    <string name="connecting_device">conectando su dispositivo</string>
    <string name="connection_error">la conexión falló</string>
    <string name="choose_wifi">Conectate a wifi</string>
    <string name="url_input">introducir URL</string>
    <string name="invalid_credentials">Credenciales no válidas. Inténtalo de nuevo</string>
    <string name="invalid_credentials_title">Credenciales no válidas.</string>
    <string name="settings_about_us_key">Sobre nosotros</string>
    <string name="settings_about_us">Sobre nosotros</string>
    <string name="action_about_us">Sobre nosotros</string>
    <string name="skip">Omitir</string>
    <string name="check_email">Consultar su correo electrónico</string>
    <string name="menu_item_about">Acerca de</string>
    <string name="total_rating">Calificaciones top</string>
    <string name="skill_title">Título de habilidad</string>
    <string name="voice_settings">Ajustes de voz SUSI</string>
    <string name="susi_skill_cms">Habilidad de SUSI CMS</string>
    <string name="auth_error">No se han enviado las credenciales de autenticación. Inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="author_name">Nombre del autor</string>
    <string name="rate_awesome">Impresionante me encanta</string>
    <string name="examples">Ejemplos</string>
    <string name="example_feedback">Ejemplo de retroalimentación</string>
    <string name="report_send">enviar reporte</string>
    <string name="description">descripción</string>
    <string name="description_long">descripción larga</string>
    <string name="rate_skill">califica esta habilidad</string>
    <string name="rating">clasificación</string>
    <string name="reviews">opiniones</string>
    <string name="wifi_access">proporcionar acceso wi-fi</string>
    <string name="toast_empty_feedback">por favor ingrese sus comentarios para publicar</string>
    <string name="post_feedback_for_anonymous_user">por favor inicie sesión para publicar comentarios</string>
    <string name="error_unactivated_user_message">Por favor, revisa tu e-mail para activar tu cuenta. Si no lo encuentra, revise la carpeta de spam.</string>
    <string name="stay_here">Quédate aquí</string>
    <string name="metric_newest">SUSI, ¿cuáles son las nuevas habilidades?</string>
    <string name="metric_latest">SUSI, ¿cuáles son las habilidades recientemente actualizadas?</string>
    <string name="metric_feedback">SUSI, ¿cuáles son las habilidades con más feedback?</string>
    <string name="metrics_top_games">SUSI, ¿cuáles son tus mejores juegos?</string>
    <string name="metric_rating">SUSI, ¿Cuáles son tus habilidades más valoradas?</string>
    <string name="metric_usage">SUSI, ¿cuáles son tus habilidades más utilizadas?</string>
    <string name="search_skill">Habilidad de búsqueda</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="slide_3_desc"> cerca de usted.</string>
    <string name="setup_wifi">Asegúrate de que hay conexiones WiFi disponibles</string>
    <string name="error_custom_server">Asegúrese de ingresar la URL del servidor personalizada correcta, la URL ingresada es incorrecta</string>
    <string name="location_access">Proporcionar acceso a la ubicación</string>
    <string name="no_skill_author">Habilidad Autor no encontrado</string>
    <string name="desc_post_feedback">Escriba sus valiosos comentarios aquí</string>
    <string name="scan_devices">Buscando dispositivos ...</string>
    <string name="susi_report_issues">Reportar problemas</string>
    <string name="button_post">enviar</string>
    <string name="slide_4_desc">Personaliza tus configuraciones de chat para una mejor experiencia.</string>
    <string name="reset_password_message">Restableciendo contraseña ...</string>
    <string name="terms_of_use">Términos de Uso</string>
    <string name="skill_not_found">no se ha encontrado ninguna habilidad todavía</string>
    <string name="no_skill_name">nombre no disponible</string>
    <string name="skill_name">nombre de la habilidad</string>
    <string name="next">siguiente</string>
    <string name="share_message">compartir mensaje</string>
    <string name="rate_improvement">necesita alguna mejora</string>
    <string name="slide_4_title">configuraciones de chat</string>
    <string name="slide_2_title">interfaz de chat</string>
    <string name="config_error">Falló la configuración del altavoz.</string>
    <string name="enter_password_mail">Este es el último paso, ingrese la contraseña de su cuenta SUSI.AI para conectarse con éxito</string>
    <string name="average_rating">Puntuación media</string>
    <string name="menu_item_settings">Ajustes</string>
    <string name="developer_privacy_policy">política de privacidad de los desarrolladores</string>
    <string name="connection_success">Conectado con éxito!</string>
    <string name="existing_user_login">¿Usuario existente?Haga clic aquí para ingresar</string>
    <string name="skills">habilidades</string>
    <string name="skill_unrated">habilidad aún no calificada</string>
    <string name="susi_license_information">licencia</string>
    <string name="slide_3_title">lista de habilidades</string>
    <string name="link_unavailable">enlace no disponible</string>
    <string name="copied_text">texto copiado</string>
    <string name="unactivate_user">cuenta no activa</string>
    <string name="set_up">PREPARAR</string>
    <string name="settings_devices_setup">Haga clic aquí para pasar a la pantalla de configuración del dispositivo</string>
    <string name="change_voice">Haga clic aquí para cambiar la voz de SUSI</string>
    <string name="no_wifi_found">No se encontraron redes wifi</string>
    <string name="no_device_found">no se encontraron dispositivos</string>
    <string name="no_skill_description">No hay descripción disponible</string>
    <string name="pref_devices_not_connected">dispositivo no conectado</string>
    <string name="slide_2_desc">Interactúa con SUSI.AI haciendo preguntas. Use el botón del micrófono para la interacción de voz0.</string>
    <string name="content_type_dynamic">tipo de contenido: dinámico</string>
    <string name="content_type_static">tipo de contenido: estático</string>
    <string name="start">lo tengo</string>
    <string name="rate_great">genial</string>
    <string name="rate_good">bueno</string>
    <string name="connect_success">Dispositivo conectado correctamente!</string>
    <string name="config_success">Configuración del dispositivo con éxito</string>
    <string name="settings_devices">dispositivos</string>
    <string name="device_title">dispositivos</string>
    <string name="enter_password">Ingrese la contraseña para</string>
    <string name="share_skill">compartir habilidad</string>
    <string name="toast_feedback_updated">retroalimentación de habilidades actualizada</string>
    <string name="report_send_success">habilidad reportada exitosamente</string>
    <string name="error_skill_listing">No se pueden obtener habilidades. Por favor, inténtelo de nuevo más tarde.</string>
    <string name="reported_already">habilidad ya informada</string>
    <string name="report_error">Error al informar la habilidad. Por favor, inténtelo de nuevo más tarde</string>
    <string name="hint_feedback">retroalimentación de habilidades</string>
    <string name="feedback_section">realimentación</string>
    <string name="rate_hate">lo odié</string>
    <string name="skill_unrated_for_anonymous_user">Habilidad no clasificada aún. Por favor, inicie sesión para calificar la habilidad.</string>
    <string name="settings_help">ayuda</string>
    <string name="settings_help_key">ayuda</string>
    <string name="settings_privacy">intimidad</string>
    <string name="settings_privacy_key">intimidad</string>
    <string name="rate_chat">Gracias por responder</string>
</resources>